唔需要太驚，收市一定頂到29000點

低過29000可以入貨。佢會反彈返上去。

啱呀，時間問題

圖重要過消息?
傾唔店直線落喎ching

唔會。唔通傾得掂又直線上？

傾得店咪有理由推返上囉